誠意邀請絲打Kathy.Chan跟我返高登

正皮：支持
負皮：冚家剷啦屌狗地盤泥

見係樓豬件垃圾就忍唔住負皮咗

回家啦五翼仔

冚家剷啦newben+屌狗地盤泥

Ok

冇離開過，好似你隻25咁咩

bb
返去開post慶祝回歸啦

熱狗唔夠人講又抺黑

我開新ac

等你

支持牙泥

牙蓋唔走

Kathy係我既
正評都係

佢已經唔叫牙泥

邀埋我ok?

牙joe同我都唔歡迎你